#ProcYB#

###Overview###
เป็น web application ที่ใช้สร้าง web โดยการใช้ canvas ในการแสดงผลหน้าเว็บ ซึ่งจะถูกสร้างโดยการเขียนโค้ด processing เพื่อกำหนดการแสดงผลของหน้าเว็บที่เราสร้างขึ้นโดยจะมีหน้าต่างเพื่อให้ผู้ใช้เขียนโค้ดและมีหน้าต่างในการแสดงผล รวมถึง library ที่มีให้ผู้ใช้เลือกใช้เพื่อความสะดวกสบายมากขึ้น

###Feature###
1. มีระบบสมาชิก สามารถสมัครสมาชิกและเข้าระบบได้ รวมถึงมีการเก็บข้อมูลของ user นั้น ๆ ในระบบสมาชิก
2. สามารถเขียนโปรแกรมภาษา processing เพื่อกำหนดการทำงานของหน้าเว็บได้
3. มี library ให้เพื่อให้ผู้ใช้ เพื่อให้ผู้ใช้ได้เรียกใช้สะดวกยิ่งขึ้น
4. มีอิสระที่จะให้ผู้ใช้สามารถสร้างหน้าเว็บใหม่ หรือลบ หน้าเว็บที่ไม่ต้องการได้

###Usecase###
เข้าสู่ระบบหรือสมัครสมาชิก
======================
1. เมื่อผู้ใช้เข้าหน้าเว็บเป็นครั้งแรกจะมีให้เข้าสู่ระบบหรือสมัครสมาชิกใหม่ สำหรับผู้ที่ยังไม่ได้สมัครสมาชิดก็สามารถที่จะเข้าไทำการสมัครสมาชิกได้ที่หน้าสมัครสมาชิก
2. ที่หน้าเข้าสมัครสมาชิกผู้ใช้จะต้องกรอกข้อมูลให้ครบ
3. มีการยืนยัน email ตรวจสอบสิทธิของเจ้าของ email
4. เมื่อเข้าสู่ระบบแล้ว จะเข้าไปที่หน้าต่างแสดงหน้าเว็บทั้งหมดซึ่ง user สามารถที่จะสร้าง ลบ และแก้ไข หน้าเว็บได้

สร้างหน้าเว็บใหม่และลบออก
======================
1. หน้าต่างสำหรับการสร้างหน้าเว็บจะแสดงหน้าเว็บของ user นั้น ๆ ทั้งหมด
2. สามารถที่จะสร้าง ลบ และ แก้ไข หน้าเว็บได้โดยจะมีปุ่มสำหรับแต่ละไฟล์

เขียนโค้ดเพื่อสร้างหน้าเว็บ
====================
1. หน้าต่างสำหรับแก้ไขจะประกอบไปด้วยปุ่มสำหรับการ แก้ไขโค้ด และปุ่มสำหรับ render โค้ดที่ได้แก้ไขในหน้าแก้ไขโค้ด
2. หน้าต่างแก้ไขโค้ดจะใช้โค้ด processing ในการกำหนดค่าการแสดงผลของหน้าเว็บ
3. จะมีฟังก์ชันเสริมต่าง ๆ เพื่อที่จะให้ผู้ใช้ได้ใช้เขียนโค้ดอย่างง่ายดายยิ่งขึ้น
4. หน้าต่างสำหรับแสดงผลจะแสดงผล หน้าต่างของ canvas ที่ render โค้ดที่ผู้ใช้เขียนขึ้นมา